[求秒]科幻恐怖片

細細個果陣睇過一套電影

男主角係個探險家定唔知係歷史學家
佢同佢老婆被困係個金字塔入面比怪物追殺(好似有12隻怪物) 後尾佢老婆都變埋怪物

淨係記得咁多
求名

係外國片黎，講英文，明珠台有播過

留名 有興趣

而家連登係咪咁多低汁用家

驚字塔？

盜墓迷城

十三猛鬼

咁都要講人老母 啲人把口真係食屎大

可能人地現實好慘呢

係呢個啦

佢慘關我老母咩事
呢啲人真係好不負責任
以為上網做嘅行為真係影響唔到人